[中秋你注定一人]今晚9點開始點名

邊個唔準時報到就係偽毒

我先留個靚名

中秋我注定一人

九點翻緊工

點解9點仲返工
係咪出街扮返工！！！

留係屋企度過第21個中秋

全香港塞車

8點半 準備擇名！！！！！！

係街都可以點名嫁wo

仲有4分鐘

準備！

mk仔掛住食女同飲酒

真毒準備全面進場！

準時報到

原來有個4百正皮嘅擇名post
明明我開先
真毒自動被連登filter

無野食又無氣氛

lm

男朋友病咗，推曬班朋友，自己一個人過